呢排做乜係咁打風？

李氏力場係唔係收左皮？

修理中

撤資